紀律部隊officer grade通常幾多歲開始唔駛輪班

唔計文職個班，定係做到退休個日都要番shift?

你柒起上黎可以做到50歲都仲係高級督察
通常就扔你去啲騎呢位

騎呢位係要shift?

三粒花先唔洗輪

警犬7頭多的是～

白狗黎講升2次就得

識人就係，冇背景最多去到sip

sip同無升過有乜分別

唔好講狗，海關消防個d都一樣？

一鳩樣啦，紀律部隊升職從來都唔係講能力